胡主編被踢出同學群

如果係真
佢都幾犯罪憎
睇下黨會唔會出手幫呢隻護主